許智峯點解撐蘋果日報？點推動黄色經濟圈？｜

#黃色經濟圈 #報導有價 #撐蘋果

許智峯點解撐蘋果日報？點推動黄色經濟圈？｜
新聞自由戰線 📰📱｜峯頻

許智峯
4.73K subscribers

希望大家身體力行，支持蘋果日報繼續為公民發聲💪🏻💪🏻訂閱蘋果日報做會員：

蘋果日報沒有黨財團，屢受國家級的經濟封鎖，但仍堅持下去捍衛新聞自由。我們每一個香港人就是蘋果日報繼續營運的後盾，我在此呼籲大家，努力推動傳媒界的 #黃色經濟圈！
儘管現今有不少網媒可選擇，但多一份報導就是多一個角度，多一個真相紀錄，而且蘋果絕對是紙媒的最後防線！📰

#報導有價 #撐蘋果 #為公民發聲 #黃色經濟圈 #港島許智峯

警務人員子女關注組

Push

多謝分享